【上RANK 1 之路】黎明死線 DBD Twitch 直播

Yo 連登玩開Dead By Daylight既玩家
每個星期6晚上930pm 瀨屎家族 會直播 黎明死線 DBD
今日我地黎玩【PTB踢BB】

如果你地對DBD玩人類/鬼有咩問題,歡迎提問,你問我答

唔遲唔早,又係時候搞魚佬~~~~~後欄

pish
魚佬虐待兒童系列

魚佬戀童GAYBAR之旅繼續~~